維機解任 18/9/17 22:00 芒亨帶升團,歡迎大家加好友一齊玩

開台時間: 22:00

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家加好友一齊玩

SWITCH FRIEND CODE: SW-4406-1661-5227

改10:30